L'an M CCC LXXVII[1377] le III[3] jour de febvrier trespassa dame Marguerite de Rougement femme de feu monseigneur Mathey de Rye seigneur de Neufblans en partie et filz monseigneur Jehan de Rye seigneur de Balancon dont Diex hait l'arme amen.